找數樓主苦主大聯盟

屌你老母 有巴打幫你頂左4下啊

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

玩完記得做正經野

屌你老母 要搭N車返大西北

一世人都會追擊條走數撚

比番的士錢我啊

做返正經野

要巴打幫佢頂 屌你老母

823 824 見

特登騎牛出嚟連條尻毛見唔到
屌佢老母

咪撚臭係

推到樓主入泥

樓主係最垃圾果個

皇天擊殺小樓主

推啊

屌你老母樓主借亂走撚左

橫主垃圾 未跑夠就走

夠啦 肯出黎找數算係咁

究竟樓主有冇全裸跑

就係佢話找先仆街 幾千人特登出嚟 乜撚嘢都睇唔到

仲開埋晒d 垃圾post

洗唔洗劃個位比你日日去裸跑？

823 824
光復香港

無啊 著四角褲

放鬆下啦 後生仔放假都要出泥 都係一兩日姐